［提防］打著黃旗反黃旗 同 低級黃高級黑Post

核心戰略：遠交近攻 聯合抗共

遠交重點：坐上國際以美國為首之圍共大形勢順風車，尋找與國際共同利益連成一線，可得到更多支援；

近攻重點：

五大訴求 （包括真普選）

覺醒行動
覺醒香港同大陸人行動 國際民主自由普世價值觀 覺醒14億中國人！

精準打擊 港共同賣國賊最痛處 就係退路！錢！聲譽！同外國戶照！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推